【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (59) - 非洲再出發大聯盟對決閪營運

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【新手Q&A】
如果啲圖遮住啲字，麻煩F5

【尢非里之屋】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

【攻略推薦】

留名

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

個個見到1001即刻潛晒

留比你開專登

要抽到冇晒石先中.....

早晨 你今日非左未

呢度入場條件係至少一個pool保底+開一次post

你入錯post

到底機械關SP點樣打

【I/A】Exos Heroes 海豹曬命區

15 抽中到咪算係咁囉

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

now post

上個post尾有

我以為我搶左1001

係咪要引戰

用咗d時間改咗post頭 開遲咗

典樣架

非洲人嚟講 反正都唔會歪到野
我留石等repool一次過抽晒3塊skin好似好啲
炸雞巴教路

我好和平的

咁今次等非洲再出發聯盟嚟做樓主先？

咁下個po記得加返d圖入po頭

下個POOL一齊坐係到笑班傻仔保底

記得直播 想睇

一定會放心

郵差妹 楊過 德瓦 都係機械sp好幫手
但光暗絲路好難
可能有skin烏爾係呢兩關會更好

等龍丁先打

貪婪sp最難
無龍skin唔識過

而家睇龍skin巴拉卡我諗係打獨眼巨人sp先要佢個盾
其他關未必需要

唔怪得果面冇人講野

一起身又爆幾個PO 發現E+冇蛋糕打之後唔知D體有咩用

你無龍皮都可以全auto?

係咪有得edit開post template?

探

探可樂

你用我果個post 禁3點就得

今次1001可能有其他人呢

我記得就提下 唔記得就由佢

個個都打死條龍
我仲係打緊十萬分

絲路d野識反擊 無龍skin或者奶媽無得打

呢度殺到龍都唔知有冇10個人
邊度個個

第2條血都打唔到一半

Auto唔到
只係過到咋

要auto我諗最少都要將堆剩係機械sp用ge英練度再提高先得
無咁嘅打算住

我都係每場1百水

SP最緊要係祝福, 打到祝福已經滿足
幾十粒龍料

歐 扑

升到咁唔洗auto啦 直接快速戰鬥

甘刀扑牙

一場8粒RAP

開SER到以家 除左送個2支可樂之外 自己打到6支 探到3支
係咪好歐
新手想問

啲圖唔update 下個po搞搞佢

單機啦你

閪營運 我屌你老母呀

係

但我冇角升...是否可悲

我肚仔都未6星
一家大細都等緊飲可樂

股票又輸左4千蚊 早知用黎井埋隻木弓算

我肚仔同腳仔都未6星

0岩..小烏都頂唔住,
肯定要等龍SKIN先可以AUTO過到...
我手動都搞唔掂...

24層我淨放冰奶 木力架 同巴拉卡 得唔得？

我直接打尾2算
晒心機 就算比我博嬴到...
咪又係1粒碎...

請不要再說了....仍然是活動2支ONLY
你不是非洲同盟啦..

頭先抽多2次 歪左巴拉卡同木奶屌

我係送2支, 打2支, 探2支

黑色肌膚給他的意義

機械sp真係咁難咩 分唔到認真定吹水
我唯一靠入場卷同3-4星過到嘅sp就係得機械

你未保底?>?

我都係非洲同盟

人地講緊AUTO

^ - ^

唔想課金

祝福SP 過到
礦山 絲路 你點過

課呢次

課4枝 活動2枝 打到4枝 終於夠一隊

BLM

係
夠1隊好重要

唔准提腳仔

好後悔升咗elsa

痴線 5900都仲係大師3 改左個4600分大師3佢啦 誤導呀

睇返今期卡數 比左Apple store 35次$68

哦 咁係龍skin破壞生態啫
唔靠龍skin auto到果陣都唔會爭幾多可以快速

ELSA咁打意

我都係58-59左右
仲排緊百幾名
keep住打應該都上唔到m2
除非爆劵打

我6500先宗師到

點解唔用google play

rich

我冇課過可樂升咗八隻六星
係咪好out
新手想問

想問已買限時4900同2800星鑽石，仲可唔可以買第二次？

冇an 手機 用電腦危險

冇人想知
你走

我見韓仔網除咗星期一之外日日都入龍隊
所以衝咗

冇了

lm

科林MVP
其他隨你

亞服今朝59xx仲係大師3第5名

過到祝福仲想點？

扑吞奶
6450左右 宗師
63XX 大師1

屌
原來打龍個陣要日日轉
尋日打死咗條龍跟住今日睇都無睇就照開始
點知打得11萬

絲路真係唔識過
太高攻啦
或者有人有skin小烏睇下頂唔頂得住

其他都過到
係貪婪真係等龍skin先會輕鬆

結果用成點

日日打龍都係得10幾萬

我終於歐返次啦屌你老母
啊啊啊啊啊啊啊

今日金裝又白果
都唔知係自己非定機率低

每個屬係獨立一個副本黎
你琴日save左個陣即係下星期四唔洗轉

skin小烏 2千7防 頂唔到

想問下係咪得尋日木屬龍木弓先可以同龍隻揪?
有冇人試過今日得唔得?

等等下就下個禮拜
1抽中圖又要改

大家準備扑雞

咁要等其他高手教下路了

宜家先知
試返尋日個陣今日打成點先

傻啦
比大家知我歐左咪算
唔po 圖了
好激動 打個飛機冷靜下先

點歐法呀

係 我探索得一枝

我上星期都歐左 木弓池要還

唔講啦
都已經紅色字啦

我木弓已經補左底

正常探一次索都出10支啦

無圖你話你10抽中曬龍騎都得啦

即係1抽中小巴啦

+1 每日6抽

今日唔係炸雞
係燒雞!!!!!!!!

又射左6次十抽落小巴REPOOL
仲差22次咋...

圖呢 最多唔扑你

雞巴唔係中咗腳仔喇咩仲抽？

有幾歐呀 分享下喜悅

係咪又要加圖

咁又冇咁歐

我唔想單機啊

抽完腳仔新手梗係all in repool

要 呢張搵咗好耐
摷咗成廿個po先搵到

兩抽

有腳仔既人今日打唔打得完條龍

我keep住一井等阿拉丁咋

冇圖照扑

唔放圖罪加一等

有圖都未必有真相

手動打法黎，仲要唔太穩，但思路如下
楊過，小紅帽，巴拉卡，sp角x2
兩隻sp角升一升，唔好一下死等楊過攔截到黎拎ap，楊過就都要成身紫裝先頂到陣

第一回合最撚煩，我通常係先break一隻之後用巴拉卡二技殺左先，之後楊過有魔就一技，其他角色汁雞break，保到小紅帽就得，死左就re得
之後boss wave最撚煩，係理想情況下佢唔係入場開反盾就break佢，之後殺兩隻細既，最後基本上就keep住一直break
炒車位係有時break完個turn數岩岩好比佢開到反，但如果自己啲人多血既就普攻break佢先，12turn可以等到佢盾完

尋日打得贏
今日最多打到18萬

Summer skin is coming

唔係話可以直買咩

今日機械要腳仔做乜

過到但好煩
唔似冰火木可以擺係度就Auto過
光暗同機械要手動仲要都唔係穩過
練度未夠

傳聞黎既姐
有機會活動送都唔奇

可唔可以分享下人腳同練度

個pass d任真係on9 點撚樣用5隻1星過4-13

不如諗下冇廢老點過光暗sp

礦山主要靠暈技同d冇乜用嘅buff避反盾
最煩都係尾王個反盾，留技暈左佢就得
側邊果2隻唔急殺住 俾佢開左盾郵差dot break佢
其他就同隔離2隻玩住先 12turn好長
絲路基本藷上第1wave過到就過到
aoe完如果會有2隻反擊我就唔放aoe
反正科林有反擊，你踼佢佢反你你又踼返佢都係break
等到郵差3技儲好後面就冇難度

龍skin+降命中
其實你最高攻擊4隻其中一隻係機械 逆鱗就會一路爆石 放肚仔都係咁解

咁慘
我今日有3個都係break任

望住d老鼠俾去係咁俾人秒

老鼠cutecute

琴日我係5隻2星過6-16 即刻洗走左

點解我冇你哋呢啲任嘅

我就係為咗過光暗SP走去追廢老
結果得保底一隻
仲要乜春都冇歪到

洗好似要石

原來抽齊啲三星角
四星差四隻

可以留吓啲太陽石去潛解

6星老鼠都唔識

係 晒咗我10石 已經未抽到腳仔架啦

唔好亂講野

3星難抽過4星
4星都仲可以合

一樣

我都想學人歪下d 真5 skin

升到4星已經唔捨得再升 要好撚多錢架

下抽就中

扑得

龍男主 龍冰奶 龍木弓 烏爾skin 光盾skin 小巴 木力架 貓盾 魔像補 卡亞
total 341萬戰

就咁睇應該得木有機會打得死

真心問
你哋幾多人買咗 royal pass

見到#1花名圖 藍染同金木真係笑撚左

但三星50碎就有 四星100碎
卡22 等合隻光補
點知最後唔洗用都過咗

買左

果張唔update

me

諗緊 琴日見到有人1日已經就黎3lv

唔小心扑咗

買咗

今日就4lv

可摸耳唔小心解返

你嬲嬲地可以比石直接max咗佢

都唔太似
藍柒邊有咁呆

2lv一半

我保底2次
前後成700抽都仲係有7隻4星未有

做啲任都係一樣？

未玩過呢啲pass 嘅驚 唔知要點做

成個月又唔洗咁快下化

今日任務 食炸雞

有D GAME無課解唔晒 唔知E隻得唔得

碎片面前 人人平等喎

係咪真4 多？
迪加 骨頭女 白老鼠冇skin版 拜唔知咩登 真係見都未見過

咁鳩
俾完鑽又要俾石解

我+5 到男豬

3星仲差一隻
4星爭果堆都係真4

比完鑽實得啦

除左入場卷 升邊隻入祝福好
機械關真係完全無頭緒點過好

唔係啊 升級做vip 唔係要俾3000咩
再俾2350 左右 石 先30lv

買完3000就解得晒啦 唔係咩

戈林？
主角團

機械真係有啲On9
五星嗰啲得忍者係輸出
其他都係坦咁
最慘冇機械補

吓 係咩
咁啲人買個vip 仲未30lv 喎

全部都係50碎

你頭3隻都得啦

無奶真係好on9 sp關d野打落黎咁撚痛 無奶點打晒3關
楊過同口罩佬又廢嘅 4星又唔知執邊隻升上去好

佢意思係
唔買pass 做哂任都可能唔夠30lv
買pass做哂任就一定夠

有D感覺解足任都去唔到個PASS LV30

真
冇打手搞到SP關Break晒都冇人殺
下星期出巴拉卡的話追爆佢

一講即刻又有

就頭3隻搭入場卷打到祝福sp?

係
我連盲女都未見到

打到
我都係呢個組合
不過你練度唔多夠
要升下裝先

小烏@!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我琴日都係依個任
見到即刻SKIP左

小關 楊過 德瓦 KEEP住1技
鎮尼做輸出都夠

課完3000冇理由解足都去唔到掛

PASS任務要等一個鐘先可以打一場真係好撚弱智

咁得閒咩

佛心營運
盲女有得打英雄傳

我有個6星5隻 1隻都冇

佢想我點解呢個任

咁升下先 因為d機械角太撚廢 完全無放資源落去 其實角用剩d野先慢慢流落d機械角到

仲要成日都唔記得 搞到琴日打得果兩次

好羨慕
我都好想試下

你想易打D起碼全紫裝30LV

你想要咪俾你

湯巴嘅鬧鐘又用得著喇

盲女任打架喎

起身先打一次 解完每日再打一次 打完龍再打1次
保底3次先 應該

我放晒落其他屬d 3石到都無俾d機械角用 好on9

扑你

要拎佢最少要打成個星期
冇佢有1關SP冇得打

對於我無時無刻都MON緊幾時有PVP打,同埋交易所
1小時1次正常

唔明你地有咩難度!

個潛能都廢廢地
用開個堆都係有SKIN 拎住幾千太陽石無用武之地

大巴都冇隻
搞到我射左28抽落REPOOL乜都冇

一二星暫時真係升唔落手 洗又要用石

點解無得係FB MSG官方

5000都係挑1 睇唔到條路點行

我呢幾次都係乜都無

紫裝好快多到你唔想要

開到600位等人人著紫裝

拎1千保平安

想要真五

炸雞中左咩

唔開都唔得 除紫裝又要錢

登登

開!

廿抽出小巴 好似係

屌啊

本來想課金支持
黑到咁又無埋月塔
不了

營運:

中呀

指定動作 多謝

都似 差少少

光盾冇skin係咪冇鳩用

不意外

黎緊追火隊長定光隊長skin好？

無左32萬

睇你係兄控定叔控

都未到128萬

不意外 再次合六星英雄總有登登

我準備64萬了

好野黎 月pass任靠佢

我會追光

咁點解你叫我追火

Xx手法層出不窮

又抽到2罐可樂，仲想點

你有阿拉丁 火隊打PVP TOP

你試下射多22抽

玩多一個月應該夠石

火隊最神奇係對面未出手已經團滅（冇巴索利嘅情況

不過點都等埋龍丁先

大把遮有咩用 除左夠CUTE之外

新手包得返一日
買怪獸定阿拉丁好

冇火隊

我發覺脆皮著龍skin冇咩用

金skin例外

唔準你咁話火法廢老

老鼠仔好得意

而家主要pvp隊係龍主龍奶腳仔小烏同大巴
本身有力架巴拉卡
所以考慮緊追小烏skin定光隊長火隊長skin

強烈推薦大家放哂啲囡囡入戰隊 行地圖同埋係飛空船發呆都會好開心

龍咩丁呀 腳仔都未有呀

龍騎系列有7隻
但係re pool都係一金skin+兩黑skin
即係巴拉卡係金skin+兩隻唔知咩黑skin

真係好憎打金礦山sp,打到燥...觸電秒on9

數學天才

你點計出黎

下抽就中架啦
比d掙扎

連登阿基米德

望住佢地係到食野
點捨得佢地入去俾人秒
所以我決定放棄個任

點解龍騎POOL會變咗RE POOL
邏輯之鬼

無乜人覆就由佢過咗去啦
我知錯啦

但係男豬入咗re啦喎

巴拉卡出都未出 點復刻呀大哥

得面罩佬一隻五星打得打得贏今日SP祝福?

因為扑哂 覆唔到

咁佢之後出完都會入re
所以係金skin

木弓RE池二獎炸

兩隻巴拉卡黑SKIN 一個二獎一個三獎

7隻SKIN
1個RE池1金兩黑

仲有隻會係金定黑?

RE 1男主 冰奶 廢老
RE2 腳仔 肚仔 XX黑皮

有可能仲有一個金皮 活動換
龍騎係入場劵

唔想去海豹區圍爐

到最後個龍騎re pool變咗1金+3黑

第一個POOL一定ALL IN 3隻我都冇

10石幫到你

我本身都咁諗，但係成2個月後ge事
中間d石真係捱到咁耐

非本人

機械日科林真係MVP

日任都有講 要盜墓的話找我們

放肚仔同小布甸un下un下

未得閒打

過左28了 thx
但係29又卡...主力都輸 4隻小兵都打得2隻死

30%血硬食到佢一下死唔去就可以磨到314

想要男豬砌火隊

29男主一個反死對面

睇個樣都要6星先得

係咪可以改21 29都係無腦男豬AUTO

我係帶成隊入去
最後死淨男主同光盾1 on 1

好彩今朝用80石買卷打上宗師拎500石 以家極速比人打返落大師2

等結算完一次過爆啦

男主一隻？

應該打一粒鐘

我成隊野 5隻人加埋得1把金武
點打到上去
我純粹係見到差50分先買5張卷上去咋
叫賺返少少補貼尋日ALL IN

用處係前後排都cover哂偉大的人一齊疊龍血

同埋多一下逆鱗

其他 4隻隨便？

淨係一隻男主入

佢地打完幾隻卒就死左

唔洗

想問咁既情況應該點

我得左了！！！！！
18抽出左

28抽都未出小巴...

輸左 頂左3隻大技死左

海豹！
你想煎炸定炆，自己揀

Pass係咪必買？

靜啦

炆啦 健康啲

扑

你DL呢隻GAME個陣用 A既APPLE ID, 而你以家課金係登入緊B既APPLE ID

冇男豬點算

你想我點屌爆你?

光盾個技係翻譯錯左定bug左？明明係幫最少血的上盾然後回自身hp，但係實際係回上左盾果隻既hp搞到變左廢技

3000石2把金武

痾屎抽野大法好

我唔買

大歐洲日

玩L完

你應該係down個陣用左日本apple account?
你試下求其轉返個香港，台灣地區ge account就應該課到金
我個陣都係咁

有男豬無腦
無男豬用腦

認真 未無得重複打所以試唔到其他隊

早知今日先抽啦

佢錢又扣左...係唔比我恢復

夠啦!

x2

懶人包
免費：
星鑽*550
黃金*30萬
(經驗+精靈+祝福)入場券*3
(光絲路+月絲路+礦山)入場券*3
龍之帝國遺物*300
萬物聖水*1
飛空石*250
命運武器製作券*1

尊榮：
星鑽*900
黃金*60萬
(經驗+精靈+祝福)入場券*6
(光絲路+月絲路+礦山)入場券*6
龍之帝國遺物*600
萬物聖水*1
飛空石*1000
紅石*300 + 黃金錶*3
命運之星*60
傳說裝備*6
命運防具製作券*1
專屬武器製作券*1

值唔值見仁見智 講真 你出個1000藍石＝一件金武 我都唔會買

公主巴
下次我地一齊歐起來

退錢？
等陣以為你係黑金黨，block 7你

仲有錢鑽聖水wo

#332 條友講咩 唔小心扑咗

但我想你保底喎

我都扑左
可能又係海豹
唔驚

不過你都係我既小氣簿入面!!!!!!!!

買完有晒兩樣

你班仆街

偷渡

屌 歪左瑪琪skin出嚟

我卡30層，冇力架，得豹女但又冇可樂

有冇低配版？

未扑過呢到啲人代表咩

連登係唔撚會有人性呢樣野嫁
保底啦你

唔洗咒返我嫁啦，我已經慘撚過保底...

豹女已經係低配版力架

又唔預我

代表你歐洲 唔駛扑人 因為自己一樣都係重犯

喂 屙屎俠
me同u都係非洲喎
大家同血統唔好內訌

奶阿婆屎眼先出

你排隊!

比錢都係得1支可樂?

咩裝黎
我個隻俾佢噴兩下死咗

打擾緊伯母 未得閒打擾你

試過用復活磨到淨2成血
然後速度慢過王，又團滅

但你咒禾保底
你挑起戰爭先

隻揪

我歐就夠 你繼續做盟主

應該全金

如果整體咁計
呢3000藍石係好抵比

但如果係超塵課玩家
只會課月卡

非洲的兒童需要盟主

我走先啦
你地慢慢

你都答咗
低配=6星豹女

所以咪話見仁見智
有得揀 我會寧願買2800鑽
體力 聖水 裝備 依D 我覺得唔值用藍鑽換咁解

唔會
你一定非洲到仆

佛

唔該巴打 但係有專武

首先係要CHOK到3000:2800出黎

係咪所有4星都可以買碎換？
想換隻入日誌見到果隻執事，捕左幾日交易所都未見過

真

有冇公會收人（國際服）

好野唔預我
D咩登登呀 閪修女呀先黎搞我

同埋都只係可以買一次

why not both

好老實 我淨係想要鑽
你比1百萬我 轉個頭洗屬都無哂 都幫唔到幾多

第一時間炸咗你黎食

話唔定我黎緊果70抽就出到

我都想脫離非洲戰線

我連合登登嘅錢都冇

唔係
我爭好多隻都冇得買碎

一定出到架 不過要自己禁掣收件果隻

我連廢佬都奶埋

我對個個制好熟

你中咗都扑

大家咁話

出黎隻dup

你繼續同個個制做朋友啦

dlgh

你地兩個繼續同個個制做朋友啦

首課應該買邊樣先好？1000有700石都好似ok?

你地三個繼續同個個制做朋友啦

1000:700 hot deal 都買得過

早

你唔係以為有好野我地會收埋呀嘛
SHARE啦

帳號限一個個必買啦
你個hot duel 好過正常課金但唔算特別誇張
預課得多既呢個hot duel都可以買

月卡鑽
hot deal 5000:4800
hot deal 3000:2800
新手包 5000:5000
其他可免則免

星期一我就抽俾你睇

下?
星期4先有新龍騎WO

佢抽腳仔

我玩左成晚腳了

第一件專武 盧克

下星期唔該出隻貓先 出巴真係迫住課金

有無巴打知迷宮sp隻木力架點打

課長同盟熱烈歡迎

出貓都要抽 冇抽廢老

貓你無暗隊既話得禁血 唔好以為好打得

所有比例大過2:1都已經買得過
新手可以買埋5000換5000

你唔係冇抽到腳仔?
點會唔夠鑽

廢老真係冇撚用 好彩你冇抽 真 抽貓好過

廢老2技唔會幫人疊龍血WO 聽講

禮拜一就會轉風向

至少佢唔老先

邊個勇士會用廢老打PVP

pvp係真係無乜力
但見到d人磨贏條龍都無得唔認衰啦

都會 不過佢招持續傷R J咁細力 根本扣唔到人血
個龍盾又脆過紙皮 真係廢到笑

保底？

抽咗一半 預咗要保

課左5000:5000 ...仲未供到小巴

慘呀 供左大半了 下抽就中

無石了

輕輕一bin

唔怕 我500抽先中 有我墊底

出貓金

儲石先啦ching 龍pool仲有2隻要出

我係弱者

真

除左男豬，其他龍盾都係紙皮

龍pool算歐既我一隻真5都未中過

關唔關 龍對龍改咗事

冇廢老打唔到sp

龍奶都夠厚ge
其他作用都係cover哂所有人有偉大的人可以疊龍血
同多一隻龍skin多下逆鱗

呀含你係咪有個FILE分曬每個人立過乜FLAG

龍RE預埋你

龍冰奶血多only

個盾厚係幻覺

佢應該mark 底曬我地幾時講過D 咩
隨時攞返個頭幾個po 既野出黎binc

係咪做偵探

唔課應該都抽到保底加有鑽剩 好睇隻驚都送得多

Me過目不忘

個貪婪好似有機keep頭30

後面個句 湯巴都唔敢寫包單

尋日先屌緊

想打好彩 計過係夠
有55LV個5000鑽

過目不忘都要有圖片支援先得

可能突然收番

我準備拎50咋

維修 另行通知

好撚後悔無大小巴都課到保底抽隻蕾拉番黎
好撚薄皮

我今日就可以攞2000石

抽完腳仔咪抽re

點磨 用咩角色組合磨贏條龍?
好撚薄皮

除咗男豬，其他都係紙皮

無哂石喇
阿拉丁又要 泳衣又要石

龍丁未必抽

禾有小巴!借比你

你就好啦中到

歐洲的雞巴

無小巴 無水 6星 隻野唔好拎出黎用

唔貪心 中大巴都夠
pvp人地隻蕾拉有2條命 我個隻就被秒
保底完最後都係0出場 想死

我差35000石

你琴日係咪補底
係就唔同你計

留石抽re池好過

祝你地抽到腳仔既抽唔到大小巴
抽到大小巴既抽唔到腳仔

雞巴生性病俠倍感自慰

我已經俾咗怨靈

唔開2技就兩條，一開2技都係比人反死

變

我都係因為有小巴先保色佢出黎

緊係唔係啦 我一直都信自己歐洲人來

下個池你就非爆

我抽男主非過1次了 唔會再非

好多英文字名都見有隻龍廢老

最後2騎你非一非先好出現!!

巴拉卡就一定會抽 但貓仔仲諗緊

話唔定下次到你地歐呢

幾時先到我歐

見你咁有人性

呢個鐘唔狙擊你
去食個飯先

你直播試下

想請問普通巴同有Skin用落差好多？心思思想課3萬拎普巴

貓仔係邊隻

睇你就夠

邊隻巴

加油 下次就係你

暗屬5星有貓個法師 唔記得咩名 拉姆什 唔知係唔係

巴素利

新手想問 木弓skin勁唔勁

小巴可以令全隊多20%HP上限
大巴換左一定唔會後悔

勁到可以單挑龍打30萬

咁撚勁 ！

係 琴日有人試左 勁到離譜 唔打PVP 都好有用 限木屬龍

咁就3萬搵佢過夜，想問4800+2900禮包係唔夠鑽抽Re Pool先出禮包定任何Pool都會出，唔知有冇On99 miss左

即係只限木屬龍先得

會唔會打好耐

1個鐘

嘩

差唔多啦
普通隊都30左右

但今日有個朋友佢一早死晒全隊，單木龍都打到314k
不過佢話另外兩場就失敗左

其實唔會抽唔到，有保底

屌你個post有batman 級數既偵探
現實你應該係反工開能住錄音每日係home做數據統計
跟住老闆一屌你就放唔同錄音

要少少運 但每日成功一次就賺一次
可以喺其他主力升好之前 咁樣玩博彩數 都抵

想問吓上個post回我果位巴打個公會仲有無位？

FLAG

曾經有個叫allin 既人立flag..
然後就...
我都唔講啦

邊個

點配? 有攻略嗎

專業斷Flag人

木弓單拖
6星
有金裝

我多數落四隻算
冰奶 冰法 木弓 加多隻當日屬性打手

佢個通行證抵唔抵課

抽到冇晒錢課金

打木龍10分鐘咋喎

我覺得麻麻

課完月卡，1:1石先諗

玩一玩諗緊隻NIGGA點解冇和平 原來琴日手痕將佢+5 巴唔夠攻

食咗春藥

PVP打TAG都有用既 放到3隊龍SKIN 煩都煩死人

去到x2時 比龍打好痛 2下秒左
你角色幾多lv 幾多金裝?

等佢個不死完左咪又係比男主反死

痴線

到底要幾多分先上到大師？？？

冰奶6金 冰法0金 木弓 2金 打手多數冇金

平均85lv左右

PVP無男主係咪組唔到最勁既陣

都幾驚㗎
好彩佢隻力架用skin

木弓係其他屬面前都夠力打?
男豬 代唔代替到佢

唔係

男豬明明成隻驚最破壞嘅角

男主就平均高輸出 不過打咩都冇加乘
同埋要好多強角backup先去到300,000
木弓可以賭運上300,000

點解既 分別係邊

我d 金 俾晒力架 男豬 同巴用

有啲變種唔落男豬喇
識拆盾就兩個都易打，所以冇話冇邊個唔得

月塔卡25層，無木力架無大小巴配木龍係咪要升豹女上6星先有機會過到？

我唔肯定 我估可能係木弓可以降龍命中
保到命掛

係
快升人同抽返隻巴同力架

但如果對面場場都2龍騎或以上 淨係反都比人反死晒

識拆盾易打(左)

唔代表男主唔係頂點

想問下其實抽到重覆既係咪直接超越晒佢就得?

角色重複 係
Skin重複 skin食skin
skin食skin 一定要skin連角色先食到

成日打，三龍都有

好 唔該晒

事實男豬一打五仲係冇蝕底到
55 有巴 冰奶互補
你冇力一樣都會輸

所以坦 一隻夠 班龍騎本身都硬到成隻坦咁
個人認為only

一樣
供左大半

男豬係好用，我本來都當佢係鐵膽
但係打過annie腳仔小巴呢個後排就有另一番體會

火法廢老木弓 仲未見到好勁嘅對手
有冇人上到去會唔想打呢啲組合

一打五要靠安妮
一打五三粒石以上 我用小烏都比佢反到甩左個平和 好撚煩

打AI 打咩組合其實都一樣
組合勁有咩用 AI廢就係廢

向好啲咁諗
佢少咗兩隻唔係易打啲咩

單男豬有得破，唔係無敵

我今朝先6800分見到單隻6金龍男主 差啲輸 運氣好 死淨冰奶同佢1on1先贏到

唔限木
今日有人用木弓都打到

上面 男主 巴 冰奶 膽來
之後一隻係烏/光盾
另一隻真5火/力架/蕾拉
暫時見最強咁

腳仔個減迴避命中好煩，如果順位啱啱係後面會disable一隻人，annie幫佢上盾上藍

可能我廢jer，打得辛苦過男豬隊

咁唔通一句打ai 就亂打咩

聽日試吓先

要啲時間囉

好難GET到咩
手動打AI 無咩係打唔贏 無人叫你亂打

所以男豬都有弱點
full team全攻去撞先會打唔入

所以tag見到對面放單男主我一定搵冰奶同佢1on1 九成贏

岩岩食飯10抽又乜都冇

屌你 出新英未

仲有幾多井

真咩
一切都係睇練度？

出咗鼠pool

抽爆佢

非到咁 唔咁課

唔敢

22/28

下星期3tag pvp 大家點放陣

我係下一任非洲盟主黎 你唔可以拎我黎參考

AI一味出AOE 你反幾反對面就死哂
手動又可以睇住個龍血數黎打 殺咗冰奶已經贏緊 好難會輸
當然係講緊你都有FULL TEAM國家隊
基本3隻都無就另計

我廢老保底
28/50小巴池

小巴保底 肚仔保底 腳仔準備保

其實落咩人只係要求對手唔同集中力，有心打嘅人基本上都會贏，除非練度差好遠

回吓氣先，之後抽撚晒佢

我都差唔多 加油

ai出技個順序好似係 1技>2技>1技>2技
無魔就普攻 出普攻唔會跳技

又要等一個禮拜先有人推POST

忙緊 你地推住先

無野傾 打曬野 掛機中
今日都係無可樂既一天

巴哈好撚正

！！

快D叉電

好.我傳位比你
下星期我歐先啦

sorry 大佬
即叉

咩都未打 諗起又要手動試...

放置驚係咁
連打BOSS都係純計戰力 點討論

琴日係EH FB好似見到條友話腳仔-命中廢
叫官方還佢毒技

大家都國家隊
岩岩先比一隊超級重裝國家隊打殘
無限暗守石回血

塔第30層無小巴有無機會過

有

佢無咗扣命中就慘喇

要毒咪除衫 唔知JM9

我依家男主得4粒

有冇公會有位收我（國際服）

上到亞服宗師真係見識多左好多

D本身咩巴拉卡呀 火隊 安妮 腳仔

全部都係頂級配裝

岩岩打個隻巴拉卡
10次有9次迴避

有咩組隊方向

同問

屌隻木弓幾條命都痴撚線...

所以D人落場先知實際係點
得罪講句, 打4000分冇裝巴拉卡/腳仔/力架梗係廢

搵高分team打一場友誼波試人最穩陣

內戰

頂 佢潛力升到底 要局住升招技

榮光都打nmsl
多多指教

5星個隻艾碼好唔好用?
定有好多4星可以取代到

多多指教
榮光個會好勁

原來腳仔CV係大西沙織 真係要井埋佢

皇妃打龍用為主

亞服 戀足非胸臀
負二

腳仔團

入團資格係咪要有腳仔先入得

我覺我每個團都要囉
出招咁華麗點忍

LAG機 大佬

有冇公會收留我（國際服）

翹腳

抽唔到

升邊隻

男主

可以用女主開盾，幫全隊食到一下大

抽唔到呀

28下一定中點會抽唔到

仲有白魔法

其實3星既角大家係咪多數唔留?
唔想晒石開位

你咪每隻都超越+5 然後賣哂佢囉

唔留打唔到sp 自己諗

位你點都要開

而家多左野要計總戰力隻隻都要算下

未計一次性送石，每個月送成2萬石

唔使慳啦

升下

打公會龍 打貪婪 打SP
每個屬都要20隻
就算唔超越 都起碼每個角留1隻
我係留一隻 有多就賣錢 /留返黎做料比3星強化

超越+5左 有多當料強化3星

每隻角升上去都有鑽送 無所謂啦

一開始1/2星可以唔使留, 但係3星點都要升
唔係戰力play輸到仆街

每個月送2萬石 X
每個月關你一次塔 O

想問下你地講d真5隊長技
係唔係一定要set佢做隊長先會發動到?(即係管理英雄個到比頂皇冠佢)
定其實放左入隊已經OK?唔一定要比皇冠?

入隊就得

放入隊就有，一隊可以有多名隊長

唔洗 但隻隻都有條件 你要自己睇
例如大巴招技要隊員低攻過佢先食到 光盾招技要隊員低血過佢先食到

2500攻木力架+遙 兩刀爆擊秒佢啦

打唔到龍 晒咗幾粒鐘

我發現我升40LV既一千石唔見左

講到2500攻好易就有咁

有無亞服團有位？

Pvp放男隊好定巴拉卡好？（冇男主skin)

哩家力架，腿，搖，冰skin同蝴蝶復生

應該out邊隻？

要去主城收呀?

巴拉
男主冇skin同打少個冇咩分別

睇錯 sor
放火隊長

佢都幾麻煩 個主城有咩存在目的

無

想抽隻大波娜j

我都係鍾意波

why not both?你隊野有咩?

有，亞服 戀足非胸臀

有冇咩地方可以挖石

我都係咁話 出SKIN一定ALL煙

主線、迷宮、青蛙、日常、挑戰

青娃有石咖咩 唔係買幣賠幣?

有成就

如果唔係有佢我game都棄左

出SKIN封胸

出SKIN轉性

個主畫面好靚

3星要俾D3星食黎強化

轉老鼠

大波老鼠

三頭地鼠

冇大巴冇斯嘉麗
0分

腿仔，腿仔唔夠爆發只會加快對面儲氣，暗佬5氣就開大

大巴唔係好大波炸WO

屌主線推到ch7 ep15已經推唔贏
係咪有攻略睇

5700仲係大師3 到底大師2要點先見到

波型靚>>>>>大波

其實主線夠練度就過到 唔使攻略

我船五隻最大波已經係小布丁

咁你不如放男人啦

過到一次龍啦
但係random到要再唛多次都難

無波先可愛

咩spec
貼黎睇睇
唔扑

FBI is watching u

唔好信佢

小布丁呢d身型先係完美

大巴第一

放上船無做奇怪野

btw禁下隻肚仔會跳下跳下

小烏換腳仔 巴拉卡冇skin

一定係上網搵圖

不服來隻dup
我一拳一件

有先有得擺架
隻game最好係有個位置俾佢地搖下搖下

扭屎忽對波先係全GAME最靚

我以為你單拖木弓
冇力架skin 玩撚完

其實聯盟點係咪淨係可以拎黎換體力

有冇人知青蛙可以拎到幾多鑽

有人話單拖都得 但係要打9個字以上 而且唔係穩 過X2好易炒車 一陣晒9個字食白果 不了

好多 但好浪費時間 玩到之後要你參加1000次先有 成就

幾耐唔係問題 打完一條龍出去打PASS任, 再打多條龍又可以打PASS任

睇得好開

唔理 以為下下個pool先係木弓
一睇到龍騎士已經最想要佢
衰on9射曬落re pool

咁你可以試下既 頭先睇排名有隻27萬腳仔單拖 但係預咗要打好耐/好多次

上一階段係
參加500次 400石
贏200次 300石

排名好多外掛

玩1000場青蛙 想像唔到要幾多時間

想問下re個個pool如果想轉結束左轉其他pool 係咪原本個個pool就唔可以再開返黎抽

我用模擬器開macro由佢擺係度掛
前題你要儲定幾千太陽石比佢蝕

我知 但有啲可以都唔出奇

唔鍾意銷魂墨

4星光奶戰鬥力最強

係啊 所以抽到大獎先好開其他re

依家先玩會唔會太遲

買個男主起手ac就唔會遲

淚痣好撚正

唔會

請問迷宮sp個木力架boss你地點打?
打佢一下 佢就郁4~5次後直接開技斬死我隻奶又有失明debuff

雞巴話唔遲

雞巴問左呢個問題兩次

又bin

睇波唔預我 屌曬你地個份

咁都鞭到

做到嘢
唔使打擾伯母了

岩

應該係...全game 為一恰龍奶

逢星期三開始玩

扭屎忽個對濛咗
再貼

好L正，論波型都係最like 大巴。。。。

之後前排 冰奶+龍黑貓
後排 男主 小巴 腳仔

廢佬老是常出現 勿擔心...

ELSA都幾正

對魅影嘅愛 雞巴認第二無人敢認第一
出錢又出力

清sickball

唔會
我琴日先開始玩

勇者。冇巴抽黎做咩。我冇火隊都唔敢去抽安妮

放過我啦
難得歐返次
又課左咁多金

有冇國際服團有空缺少

下個禮拜3見

hi friend

放圖未 唔放扑

我發覺好多癡線佬抽佢番黎係為左J

Btw無巴真係唔好亂跟風all in 蕾拉

腳仔升咗6星好正
各位抽未

重點前排能開盾 得佢同龍奶 而技正正恰龍奶
巴拉卡 有skin 都好撚柒 相信龍skin 佢未必金
利申：鳩吹

放唔放都扑
不過唔放就扑耐d

都好撚柒係咩意思

過左咁耐仲要放圖
仲以為大家都唔記得左既嘛

唔見左禾幾個鐘 係咪巧值莫牙你地

要諗定TAG點砌隊 今個禮拜又多咗角

好撚柒勁

呢啲圖係邊度Cap出嚟？

ok 扑到禮拜三 再解封提你check bam list

壞左嘅雞巴

不過你白手興3次家 俾你海豹番次啦

繼你牛肉之後 好似第一次唔係黑仔

大佬呀 唔通你鐘意望住男人個屎忽咩.........

依家冇唔代表將來冇
比D 意志
比D 堅持

Po 圖分享喜悅就唔再bin

日日bam 日日check

我先唔想佢係金skin 保底又多啲 而且而家啲技好勁 咪搞鳩佢

多謝咁多位既支持

利申阿伯融4

我抽前已經提過下大家

係一個好好既開始

拉返上去打J

係咪姐係迪恩金甲佬 一開服抽中左但冇玩落去 乜唔係其他個5隻真5星先勁咩

頂呀唔好引我
我要留石抽巴拉卡龍Skin

唔係
我都係啱啱訓醒等收工

開心到下禮拜三

好少人可以係到曬3次

腳仔白值真係太低
btw 點解我打人地d腳仔 一開波乜都未做就有1格魔出技嘅

係 我已經唔係好記得起手係點玩
你可以問下我地資深嘅重玩師

無野優先得過巴

隊長技？

今日係大歐洲日
有抽就有得中 冇抽就等保底

其他可以起RE pool井佢番黎 有錢有石有運就解決到
男主而家冇up 抽到你破產都未有

課咗大巴
爭塊皮

火隊?

收到wind 下期係巴拉卡

你自選唔應該揀巴 應該RE抽巴

已封鎖黑石狗炸雞

聽講深夜可以一抽中小巴
晚晚3 4 點好多海豹上岸

自選應該揀咩好
光盾冇skin = 屎
暗隊本身就係屎
大波淨係用黎做SP

好似得火隊有揀既價值

我都係揀火隊 相比起其他火隊冇skin起實力上唔係同有skin差得最遠

once you go black...

大小巴先係相差唔遠

有無人會去打大地圖上面隻遠古圖騰
我見今次 event 打佢會有刨冰拎
但睇真啲刨冰換嘅嘢都唔吸引

20%血好多

有體都唔打 探索好過

諗好下個ac買邊隻起手未？

睇到就想抽re

我覺得差好遠 至少對我而家嚟講 係會唔會比對面小巴AI 1技觸發根性既分別

好仆街
初初連break 都唔識要上嚟係咁問

探索而家有圓盤 老閪都唔打嗰隻野

如果個ac 咁乾淨都出事我應該唔會再玩
事不過3

探索咪一樣會出刨冰
點解要打圖騰

猶大都3次唔認穌哥
你都仲有1次可以bam

有幾乾淨先

自己刷首抽?

用咗30隻四星祭品召喚出嚟

雞巴下星期又可以刷巴拉卡首抽

只有石怪 有經書 可樂 精𩆜

首抽帳都出事有咁多人陪我唔驚啊

點打小屋的力架？

佢下下整到失明又補到血

穌哥釘十字架應該都冇比人bin咁多下

石怪有可樂
狗衝去打先

我pvp 58xx分又未試過比人小巴1技觸發到根性

宗師以上啲小巴勁咁多？

用好多體 又唔係必出

出到先算

應該得自己刷首抽，淨係用google play課金先係乾淨ac

利申乾淨到仆街

大量2700-2900攻既小巴

咁就45萬

佢釘一次點同

一入飛船 肚仔會跌左枝魔杖再起身執返

咁探索都係唔會點出
玩左成個月探索都係得1支

雞巴>穌哥

咁貴咩
但我冇呢隻

想抽埋呢個

耶穌先復活得一次
佢見到我都要叫聲師兄

但係佢早你2千年咁玩喎

扑！

你叫耶穌釘多次佢都縮沙

學無前後
達者為師

佢想轉隻首抽姐

唔係啦, 同一個acc 3日就unban左

冇佢 你半年後收到果份都唔叫聖誕禮物

以後唔可以再笑雞巴做非洲人
雞巴昇華左變歐洲炸雞

冇佢12月冇假放

4月都冇

今分別兩次用紅石抽角...竟然兩次都出孖條...連埋抽小巴出果隻...一個星期三隻孖條...
有無師兄多過我...

係wo 屌
都係認返契弟
耶穌大佬

慘呀

+5咗

孖條就唔知 但我知有人成屋廢老

放假真係好緊要

who is 孖條

冰奶 口罩佬 多到拎去賭
賭多兩次就保底

楊過

保底99%都係佢地

如果佢個角色係髮就fit 晒...

唔好出呢兩隻已經夠

唔好提口罩佬

624 雞巴重光節

咁要叫高傲

呢個真係老是常出現
玩得2日都已經超越3次

都唔會出呢隻

孖條你真狡猾 老是常出現

12月25本來係羅馬帝國既大陽神誕
耶穌唔係冬天出世既
後來教庭權力大過王帝所以改左做聖誕

抽到保底唔知會出幾多隻木弓

估唔到咁都有野學

講故唔好駁故
耶穌未身都唔係咁大能, 個個年代仲一地先知添

打漏左...巒髮就岩晒...

我開 ser 玩到而家一支都探唔到

1隻囉

新約之後無先知咖wp

而家本聖經改過好多似
本身地獄冇永恆既火

今日塔SP都CLS
又冇左50體

格里希爾
王先殺，但要留意兩點

小怪MP 四格就要殺，處於【失明】時別出技能

建議陣型：前1後4

炸雞有無睇過一週的朋友

我冇乜睇聖經

2020耶撚 : 舊約唔計,新約揀黎睇

我 : 有假放就得, 理鳩你

屌屙煙化左

冇但我覺得我既人生sad 過呢個story

過多幾年香港隨時放佛誕一星期 無聖誕

呢隻其實唔使理小怪
因為殺咗復活返都係滿藍
所以帶5隻輸出入去殺王就得
有巴會易打好多

我愛腳仔

可能出年就跟中國假期

最緊要大大力殺王
小怪4格你殺完佢出返嚟都係4格
用AOE打下小怪就夠
木力架 + 豹女大大力殺咗王先

咁又未必, 不過而家班愛國耶撚未必再可以去教堂集體打j

慶祝聖誕係咪勾結外國勢力

維尼誕就得

金融中心冇咩勞動喎
佢建黨個陣香港已經開撚左埠幾廿年

今日無聊做左個test
買左十個科技account返黎
每個account都2萬鑽左右
全部抽完至少有3-4隻skin寵出
所以如果28抽真係要抽到保底先有蕾拉個d人，正路黎講，中間應該會歪中其他skin寵
計埋保底差唔多每個account都有3隻蕾拉
如果你真係28抽一隻skin都冇 咁你真係非洲盟主啦

1925年12月24日首次面世
而後全球粉絲便把米爾恩的生日（1月18日）推為國際小熊維尼日

咁用邊日好

係 仲要係原版

skin都有分
中楊過skin, gay佬skin真係咸出泥
利申: 中咗伏

20抽 無蕾拉 無龍skin 連5星都無(唔計補個隻)

我玩呢隻驚冇歪過任何skin
我個ac係唔係壞咗

習近平（1953年6月15日－）

呢日

係, 可以bug report
係lin登一抽冇紅袍都係bug左壞acc

小學雞又未死, 撚有假放咩

18抽中左一隻五星...係修女...
SKIN係咩黎

琴日28抽真係一個skin 都冇wo

skin係大家都抽唔到既野

唔緊要，仲有10抽呢
可能會歪中埋小巴呢
我個十個account，有好多都歪中唔少靚野

非洲盟主你好

10個ac要幾錢

3舊水

屌佢老母 早排4百幾抽re池先出木力架
依家抽腳仔 y撚中左木力架
屌 嬲到想刪game

全鐵？

GAY佬真係好樣衰用愚人節好過

用黎融合咪得
核心角越強越好啦

巴哈啲海豹會有故仔睇
咩repool上個抽到池底先中
冇石 放棄龍skin好慘brarara x100字
之後開新pool好猶豫(開始介紹box)
但又好想中 x50字
之後再po圖 3抽中easy

真係學到野

得隻老鼠係鐵 其他用鐵膽

唔DEL正衰仔

抽左22/28, 歪左一隻SKIN出黎, 但係我要腳呀!!

多餘石或者課長先抽re pool啦
搏新池歪中仲好

巴哈唔可以用常理看待
插得人越痛越開心

加油 可能下隻就中呢

建議開放曬卡
但一定要有故事100字描述

中skin, 扑得

吓......
一隻字已經抵10句

我琴日都係同一個感覺
但融合加好多數值
強化到隻主力
諗落都唔錯既

唔通我真係冇海豹命

del啦屌, 我都戥你唔抵
用3萬石先追到隻skin 竟然唔小心又出多隻
睇字都覺得嬲

咪理佢啦 屌佢話唔定1抽中木力架skin
大撚把人保底乜鳩都無
果個就係我

試多次再輸
5格藍之前殺唔到隻王
BLOCK到on 9

1001警報 仲有4分鐘收工 SAFE

「唉，我平時10抽中5隻5星架嘛，今次淨係歪中隻小巴唔中腳仔，真心灰」

唉屌 我上次1抽就中到
今次竟然要兩抽先中.... 哂咗我700石囉

BTW 1001果位記得update下d圖

咪姐係你囉

1001要記得啦

可能係你

100字描述有啲難

Me收工 唔mon post住

仲衰過我中學罰留堂要抄文仲要寫感想

咁我咪非洲酋長
除左龍skin連真5都冇

你地有冇睇個台仔木弓陣PVP虐殺條片

PO嚟睇下

冇
但係打過6金腳仔頂男豬位個位, 好撚難打

我乜撚skin都無
一眾巴打見正

幾撚屈機 但安妮好似唔係必須

一個星期有冇可能挖到7000石

CHECK CHECK佢

有
visa/master自己揀

日日ban 日日check

AE黑卡

黑石bam

佢依個戰力排1000係想點

公會連登內戰
見到三隻小巴 非常憤怒

摘名摘名摘名

平時我用紅鑽就抽撚哂d 5星 4星
現在用星鑽除左中大獎之外，仲抽中番大巴，光坦果d,已經超越哂啦，唔想再中

收工竟然未爆po

Jcb呢

啲人等緊新po

開始收皮

大師東巴

招2技痛撚到 邊個話rj

一元之男人

屌柒左
呢頁無錢

1蚊都無埋

換走左男豬試下

我地幾時出黎隻揪！

曲線小巴

男豬 水奶 得自己一個都上到神檯 木弓金skin喎
但最後結果 無諗過得佢自己無巴係咁雞肋
不過見人用木弓殺到龍都叫心靈上得到慰藉

平和隊OP

大佬
無巴 pvp乜人都脆啦

你無小巴 無咗平和 好多技強化都無

所以決定去掘小巴pool
泳裝都阻唔到我

昂巴試下打我
想試試我換左男主咩效果

機械日下下都要手動

衝戰力咪得

嘩 終於探倒多支可樂

998

999

下個中伏